大家屙屎會唔會除曬成條褲

會 - 👍🏼
唔會 - 👎🏼

今日同條女傾開屙屎既問題
佢話點會除曬成條褲屙

我話佢都CLS既
唔除曬條褲隻腳夾撚住
屙舊屎都屙得唔撚爽

我就一定係除曬條褲
擘大隻腳一野大力屙

做個統計

赤裸屙屎是常識吧

珍

一定除曬

認同

留名等睇有人講褲都唔除

除晒衫褲屙屎先爽

褲都唔除

底褲同衫都除埋先屙得出 個個都係架喎

你條女應該唔係靚女

通常唔除

戇鳩 除曬成條褲著番果陣咪奶曬地下d屎水

呢啲叫賴屎

痾前
痾後

通常係人
不過發現係街度咁做好麻煩驚條褲掂到街外面咁污糟既地面

痾屎著褲？你唔係呀嘛

除褲但唔除底褲

唔講啦唉 靚女唔屙屎

大督就會

2樣都有 的確除晒爽d

唔識捲起條褲先着？

咁唔係痾屎係瀨屎

即興示意圖
除曬

着住

我公司就好乾淨唔驚呢個問題